死亡和復活討論

將死人器官移植到活人身上可以延續生命如果將活人心臟移植到死人身上有冇機會復活（非腦死）

醫學上嘅死亡即係腦幹死亡
非腦死假設唔成立 此po已完

質疑咋都未證實
Btw quote維基

In WIKI, I TRUST

個標題搞到我以為討論宗教問題

點移植個腦？
移植心都仲得。
移植個腦，點做？
仲有人一死左，係骨排效應，所有器官一齊死，唔通一次過換晒所有器官？咁又點解決排斥問題？